有冇人覺得大灣區同當年南越國幾似

介紹返, 南越國又稱南粵，在越南又稱為趙朝
是中國南部以至東南亞是最強和最富的王國
西漢出兵10萬發動對南越國的戰爭，並滅亡南越國，收南越人為己民，於是廣東的百越民族被北面的胡漢族漢化；成為漢奴

冇人討論既

廣東人祖先有機會係越南人？

南越

原來中共內部已經有南越復國主義嘅同志潛伏在内

秦末亂世時, 南越國係由秦國分裂獨立出黎, 然後慢慢富強起黎.
今次中共設大灣區, 隨時係一個炸彈,
只要區內經濟發展到一定水平, 土地又有返咁上下, 要再次分裂獨立並非難事.
到時粵語就成為大灣國官語, 香港為首都

當時好多漢族黎左嶺南之地, 同百越人交集.
情況就好似中共建國後好多人移民廣東同香港.

研究顯示，大部份廣東人的Y-染色體（父親的祖先）是漢族，而大部份廣東人的mtDNA（母系祖先）是百越族

廣東人父系：越人O1血統20%，秦漢漢族血統20%，唐朝漢族(此時漢族因為北魏漢化政策加入了大量北魏鮮卑人血統)血統30%，宋朝漢族血統30%
廣東人母系：越人血統80%，漢族血統20%

最最最重要係拉埋香港，有香港個名就嘜都掂晒

有冇歷史/政治撚討論下

仲話叫D人返大灣區住喎,邊個再話搞大灣區我落重咒

諗下返到大灣區睇果D係咩醫生? 打果D係咩疫苗? 食果D係咩藥?fuck
諗下返到大灣區畀人恰點算? 果度有d咩公安? 大灣區行?係咩法律? 審案果d係咩法官? fuck
諗下返到大灣區上?係咩網?上乜登物登係咪都要翻墻?平時係咪只可以上YOUKU、土豆,用百度? 上唔到FACEBOOK用微博?fuck
諗下返到大灣區搭咩車?安唔安全?用滴滴叫架的士係咪成日臨時抬價? 甚至將人禁固、強姦?
諗下響大灣區打風落雨係咪好易水浸? 條街水浸漏電係咪好易電死人?fuck

一國兩制差異太大
想兩地互融好困難
大灣區須自立為國
實行香港一套方針
才能得到最大發展
才可達至長治久安

會唔會太天真
人又少錢又少地又少
憑咩要港獨?

你笑緊我同時好多人笑緊你姐

你係點衡量首都之選？
國際金融中心，完善法治體制，有icac，點解香港係傻？
深圳咁好講黎聽下